[扮工動物園] 何時兩後有彩虹之星期五

又曬又熱但又大雨雲...

繼續做
喵

今日無揸車

朋友二號

歪

大雨

大奶

cap 左一年18日假
要升職先有得加

升職無我份

呢邊仲未落出

琴日唔記得po

咁孤寒架

成件事唔同晒

btw執下屋啦

有無帶遮

早晨

早

唔錯 整體色調統一返，執下野更佳

有

帶我走
喵

入正苦做咩?

到瑤遠的以後～～～～～

EO2已經好好啦

給了甜蜜又保持距離
而你瀟灑來去 玩愛情遊戲
我一天天失去勇氣 偏偏難了難忘記

飯巴
我見yoho mall妹似有b duck餐廳

幾時有，飯嫂好like

身材好唔好

點樣改usb既pw?
meow

之後見過佢話開
但唔知幾時開

唔夠你好

難離難捨 想抱緊些
茫茫人生 好像荒野
喵

咩usb

我隻腳d舊患開始出返黎
喵

公司要encrypt 隻手指
可唔可以改過個pw?
meow

個天好多白雲

我都唔想
以前成日拗柴
而家有時行行下都痛

喵

原來yoho有zara!
聽日又要特登去圓方退衫

圓方好遠

之後去奧運同人食飯
成日以為奧海城有zara

無架
有馬莎
青衣都有zara

去奧海食咩啊

唔知係奧海城食定上新娘屋企食飯
聽日要試裙

其實姊妹係咪都要比人情
同新娘仲要唔算好friend唔知點比好

好似都係貴價野多

睇下食咩
間泰國野ok ga
聽聞有間食德國豬手都唔錯
片皮鴨都好食

各位有車既巴絲，請問快而保間保險公司有無問題？

我要續保啦

問下金時

要求左報價，未覆

我問過幾間，佢俾我個價係最平

我呢個80後都係架

發射這座青春火箭🚀🚀🚀🚀

早晨...

我唔是女人性格

個別例子
我大哥夠係架，成個佬咁，但性格好女人，又幼稚

快而保同萬事得個間個價差三千、有無伏😂😂

可以有乜伏，都係睇墊底費，同保障範圍
如果唔claim 唔盛有乜所謂

你自己了解下自己需要先啦

要平既我都俾左你問

唔好乜都做伸手黨

我係驚姐，邊有伸手

陽光普照

咁仲有咩要問

頂
明明我落街買飯個刻係太陽
之後就勁大雨

人生～～～～

X2

濕左半邊

我都濕左少少

唔敢跑
驚pk

開始無心機做野

高層飯

原來你班撚屌來左LIHKG

x2

你個名
識食

正呀呢

揩埋其他同學到

仲有一個鐘喳!!!!

教授巴

咩offer

贏家

想問下有無巴打做過機管局入面D文職…? 好唔好做架
我見上網有出POST, 但又無寫幾錢人工…OFFER係點樣, 唔知APPLY唔APPLY好

圍城絲

留名聽

link 呢真空

你邊位呀

點知 佢地手機傳閱

我無

lastdinner lor

睇下你地係咪死哂丫嘛

小小病姐, 唔洗諗到咁灰ge

我小學已經識扮大人聲打返去請假

到中學都唔敢

我小學直到中學呢幾年好憎去學校, 所以成日扮病請半日/一日
好多時都係扮我媽簽家長信當病假紙

你屋企係咪好嚴, 跟住你又好乖果D

香妹呢

屎忽鬼大叔here

唉...中小學都唔鍾意返學，但想射都無，出嚟搵食，想射先要諗$$~
結論：有得射波時好要射啦

紅字咪係

咁就唔好喇

你係咪想識女者

我新手，唔識保險野，問下有無籠new

無，同你個人買既一樣

以前讀書請病假都唔洗比醫生紙, 多過一日先要~
我記得佢一年可以請10日病假, 我年年都係拆開請20次半日

睇啲唔睇啲

28日

我諗我班主任已經唔理
細個真係好憎返學同讀書, 我屋企人唔係好識字, 咁佢地幫我溫書既方法呢…
就係成本書背左去, 連數學都係咁, 背條式, 背哂D文字題。
咁好自然溫到半夜,又比人打到趴街, 但出到來考試又次次都接近留級
通常我可以唔返學就扮病唔返, 後來我屋企人見讀極都讀唔好就放棄左我~無再要我溫書~ 但我已經慣左唔返學LU

旺角條天橋好恐怖，行過係咁比人捉住sell

sell 脫毛呀？

腥生做唔做GYM牙

來緊飯嫂會積極增加訪問數量

會努力報下

中到座談就正

座談未必做到
見多數返工時間

咁辛苦食到咁肥! 而家做健身咪哂哂我D心機囉! 你咁樣答佢地啦下次~

試過收工後去做，吹左2個鐘，執800

夠鐘食早餐

夜晚約左人食飯